點解今年春天秋天對調左？

今年四五月乾爽到嘔
今個月又落雨又有霧
究竟淨係今年定以後都係咁樣
求氣象學家指教

你諗多咗

上兩個禮拜好乾喎